請民主動力以「物理」消滅所有處理過資料既電腦

唔洗成部，只要消滅電腦入面既儲存裝置就夠

任何碎片/晶片都有機會可以將資料還源，所以請將佢變成粉末

推

magnetic degausser 其實已可以消滅磁碟data.
D碟可以碎埋。

如果用cloud, 先用D AV 覆蓋所有storage 一次，先release resources 就得。

lm

將碎片分散於18區, 唔同時間扔

唔好on9
大撚把方面wiping係rewrite哂隻碟每一bit, 咁樣係無可能recover到

只信物理方法
先用磁石過一次
再用火燒足3小時
最後磨成粉

分100個人沖水飲落肚
再係全港18區痾出來 你還原到1bit 我食哂d屎佢

兄弟 1 bit..咁睇唔開

想食屎都唔係咁做

電腦分析
65% 係一
35% 係零
唔係零就係一

樓主開錯台

請開時事台

1byte就話
1bit 得0同1
你要食薜丁格的屎

電鑽鑽兩嘢FBI都收皮

其實唔需要驚，要攞你資料佢實攞到，到而家情況唔需要驚。。
怯，你就輸一世！

咁都有得笑

[quote]分100個人沖水飲落肚 竹女 the他自己就此你就[但s][/s]是

[right][/right]

拆隻碟再用Blender打成粉乜都夠